有冇人想撚CSGO掛狗？

係我小學雞
但我頂唔順一隻game有咁多外掛。
Link 後補。

好撚有錢 1個月用100EURO 買掛

買啲report service ban鳩佢囉，太明顯9成都ow到

求教
佢好撚串話每隻game都有掛

免費:
比錢:

Reporting this player will only take effect if he/she was in-game past 15 minutes.
不過都冇用啦 要等佢玩

用緊ow幾好用,有哂REPORT

report 外掛狗都要俾錢？

Thanks

仲以為巴打想開埋一份
想上車

咁有錢買掛

ban完咪買多次隻game 平過外掛

點會

佢有幾個帳 用佢個名搵咗幾個出嚟 下面comment 都係 fking hack

我點會 我咁窮